仲有冇人係洗讚小鴨鴨度返工？

以前返過一年 年尾冇雙糧 幾乎日日OT
依家有冇巴打返緊

死mk

做MK有女屌

我係小毒毒

仲有係霍格華茲魔法學校 讀書

戇鳩仔

收皮啦死毒撚

其實我好想知洗讚小鴨鴨到底係咩組織黎

係一個你屌我我屌你
最後互射既組織

=連登

旺角我最惡